武漢家長遺下仔女係機場 自己走佬

痴撚線

他們只是個孩子！

唔即場報驚拉個仔咪算係俾足親情面囉

蚹蛤蟈蜻

仔女都唔要
自己條命最緊要

仔女個心理面積陰影幾大？

笑左

其實正常，香港班藍絲都係咁

小朋友好慘

cls

今日就睇到，中國人真係好自私，真係要全世界反支先得

個肺幾大 陰影咪有幾大

屌 咁細個

大陸啊，唔意外

又話中國人最重視團圓嘅？

細路好慘

睇黎真係好大鑊
唔走真係會死
仔女死左可以再生過

駁唔到，自己好就唔理香港下一代嘅藍絲

屌

大陸人真係仆街民族

大陸係咁上下架啦
自己最緊要
仔女姐再生過

聽日街頭又出現無手腳乞錢機器

符合國情

個父母同啲仔女有密切接觸，可能佢哋都中咗，但潛伏期中⋯⋯
點解可以畀佢哋上機？

党會照顧他們

支那係咁上吓啦

好文明

痴鬼線

支那人 不意外

推上國際俾全世界人知

同佢老婆講, 仲後生, 仔女無左可以生過

膿的傳人

This is 支那

擺到明無錢醫，有心掉係度

支那人真係冇下限
投過胎啦柒頭

符合鄰国情

Who fucking cares
去死啦賤種

垃圾米撚生啦吊

鬼國
遲d食草個陣食埋自己仔女

香港班藍絲之前咪又趕仔女出街,冇咩分別

爹親娘親都不及自己命重要

推
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

自己仔女都唔理 cls

中國有幾大個陰影面積咪有幾大

以為唔發燒就等如冇事

笑撚到仆街

武漢GAG

痴撚線
真係無人性

衰撚過地底泥

佢只係黎左香港既支那人

真 報警拉9自己仔

支那人從來無令過人失望過

照顧佢哋？

由小朋友死啦

對蝗蟲不能心軟

吔屎啦大陸狗
唔負責任就唔好生
正仆街

唔撚係呀話

小朋友冇左可以再生啊嘛

文革出品
必屬佳品

天下無不是之父母
虎毒不吃兒
有媽的孩子像個寶

個細路大個左發左達就會重視了

大個一定會批鬥父母

違反自然定律

還有黨

仔女冇咗咪再生過囉

佢地仲係唔係人

支那人當生仔好似生瘡咁

蝗蟲繁殖能力咁強
生幾多都得

支那人係人性方面無令人失望過

大陸人就係咁 自己條命係第一位

天下無不是之父母。

真係痴撚線

兩公婆心諗仔女再生就有啦 呢啲應該大飢荒唔洗易子而食 直接就煮左自己個仔

人無事先可以做世界冠軍

種族清洗

垃圾民族又一實例

神回

對仔女唯有祈求下世唔洗做支那人

This is chi na

爹親娘親不及習主席親

你老豆老母唔要你 你還有黨呀

文明觀🐒

包唔包陰間

支那人係咁上下

到個仔女免疫到隻病毒再發埋財老豆老母就會返嚟團員

唔食左個仔仲想點

沒事兒 孩子你們還有黨

日本人最尊重av女優

讓領導先走

仲幫佢照顧

符合蟈情

中國人係咁

真係笑話嚟

即刻唔認係自己仔女

強國人

就真係只係孩子咩都唔係

CLS

照一次CT先知

好似話個病毒唔會感染細路，所以對仔女留喺度係好安全。

這就是支那

子女都係condom

你們還有黨啊

自已啲仔女同佢地啲阿爺阿嫲或者其他祖先團圓都得既啫

大陸人思維: 小孩沒了可以再生，命沒了就真的什麼都沒了

除咗cls都係cls

痴撚咗

其實佢係想留低佢地俾武漢人補充糧食，係人性之光輝，即時將白事變紅事講

中國人

lmfao

落地獄reply

抵撚死 天滅中共

唔怕啦 再生過囉

好鳩癲

相信政府

支那思維:
仔女無左可以再生過
自己條命無左就係無左

仲未去到報警拉自己個仔

冇人性

標題應該改做：「武漢家長遺下發燒仔女係機場 自己走佬」

小朋友你還有黨

支那人不意外

患難見真情

可以易子而食架,補身
反正已經無用.

只不過是孩子
沒了再生過唄

文革後代真係唔係講笑

支那質素

仔女冇咗唔緊要 再生過咪就係

這就是中國.jpg

真係諗起到硬
Dark humour never gets old, like those abandoned kids

沒事儿 沒事儿

孩子們還有黨，還有習叔叔

豬黎咖嘛 生多隻容乜易啫

好撚癲 但笑左

個tag係南京機場

大陸人最叻養兒防老 呢對仔女大個識做啦

好痴線 但我鍾意

一旦好彩死唔去、俾鬼佬鬼婆夫婦收養、名牌大學畢業、消息傳到中国，一大堆「親爹」「親媽」就會。。。

即係擺明飛黎香港等救啦
如果你正常無野黎旅行頂多咪一齊留係度
擺明又黎香港食資源

要嗰陣咪再生過囉

還有黨呀

現代劉邦

對仔女應該慶幸而家只係肺炎，唔係饑荒

仲有命再講

一孩政策

邊會咁好彩
大部份比人砍斷手手腳腳做乞衣

仔姐
生過咪得
架飛機又俾佢飛架wo

兒女死左可以再生,自己條命最重要

保命要緊 唔怪得比中共食住上都唔反抗啦

個仔女中咗，父母都中咗九成啦

再生過

鬼國特色

痴撚線國家

乞兒幫照病死，武漢肺炎對低端人口無差別對待，然後其他有返咁上吓經濟能力嘅又攔出去傳染其他人

已知仔女發緊燒, 求父母會中肺炎嘅機率

武漢版Batman
-唔係死老豆老母,係老豆老母自己走佬
-唔係開個山洞養蝙蝠,係食撚哂啲蝙蝠

仔女又如何，中國人，饑荒時仔女都煮呢食。

南京對父母飛去邊

我以為對父母爛賭爭大耳窿/暗殺共狗事敗 搞到賴低仔女著草

DLLM
好有畫面
笑撚到我仆街

支那人本性叫佢食親兒都得

唔緊要 再生過 好閒

直接火化

讓老豆先走

已經好過香港班藍絲

你咁熟面口嘅

大陸人生咗出黎女就就咁掉咗佢都有啦
呢d小兒科

笑撚死 sor

會唔會係拐子佬

符合國情
支國人特質
自撚私
無得救架

真係有撚病

生仔要考牌

原來呢句野係咁解

這就是中國.gif

人食人，慘

好撚地獄

呢個要Twitter

唔出奇
正常支人

屌 笑撚死

閹撚咗佢啦屌佢老母

同藍絲父母一撚樣

算係咁啦，唔賣咗個仔個腎仲養到咁大
定大人腎好賣啲

大左咪又係支那仔
早死早著

小朋友好無辜 :(

正解

同香港班賤種藍屍咪一鳩樣囉

一定唔係親生㗎，或者家長唔係人

支持，做得好，唔通為左個細路就要自己都一齊上路咩！

笑完 無咩事我落翻地獄先

方你哋會賣咗我對仔女
屈斷佢哋手腳逼佢哋丐食咩

毛魔個年代咪試過

【國際戰線】痴撚線手足整咗個中文版聯署機！

幫手簽

唔明有咩痴線 屌你支那賤畜 就算報話殺左佢地個仔囡都唔覺得出奇

中文真係博大精深

唔死都冇用

高質

武漢家長？

駁吾刀

唔緊要，無咗再生過，命仔要緊

笑到pk

以前第一胎生個囡都係浸死㗎啦

支爆好睇啊

有料

大陸狗真係

同樣都係賤種支那人，不用分得那麼細

我係你隻貓

支那人：仔女可以再生命仔唔可以無

#24Jan #高鐵 #肺炎 #自發

緊急呼籲！請廣傳！
有監於武漢肺炎病例數量急遽上升現在在此呼籲明天24/1 12:30 於西九站周邊監察人流情況，以防止疫情擴散至香港各個地區。請大家幫忙分享並在公海多加討論以提高傳閱率，大家必定，務必小心並帶上口罩以防中蕉。
有免疫系統疾病嘅人唔可以去

光復西九 港人自救
日期 : 1月24日 （五）
時間 : 12:30
地點 : 西九站

未申請不反通知
此post只作學術討論，大家千奇唔好去，至於點樣監察人流 ，就自行發揮創意，呢個*唔係*集會來架

*參與者必須做好個人防疫措施
*老弱婦孺不建議前往
*有免疫系統疾病患者不能前往
*帶備飲管方便補充水分

中国style:

這個人叫堅冰（音），他是我出生的社區 — — 就是中華人民共和國國土資源部（在我出生的那個時候叫做地質部）的一個派出單位的一個科長。他的老婆替他生了一個兒子。過了兩年，那個兒子犯了什麽病，也許是受了傷，殘疾了，而且被醫生診斷也治不好了。當時是八十年代初，計劃生育正在執行。他有這個殘疾兒子，就不能再生了。相反，他如果沒有兒子或者兒子死了以後，他就可以再生了。于是他就把該兒子（那是一個年齡不到上小學的兒子，就是說七歲以下的兒子）關進一個像猪圈一樣的小院裏面，準備把他活活餓死。他餓了很長時間，餓的時間比該父親所希望的時間長，是因爲過路的小孩或者其他什麽人看那個像動物一樣慘叫的baby十分可憐，會扔一些自己吃不完的食物之類的給他續命，但是這樣以後他最後還是死了。然後他的妻子未能像他希望的那樣給他生出下一個兒子來，而是經不住打擊就瘋了。

他們是中蕉的孩子

部長呢排玩咩驚呀

文革紅衞兵=支那人=藍屍

呢d質素 已經唔係捕乳類動物 所作為

乜都冇玩,玩緊武漢遊戲

成人感染率高過小朋友
9成中左

果然係支國特色，唔意外

合格，支那孩子要獨立!

抵撚死

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

癡撚線

他們還有黨

賤種

人性光輝

仔女可以再生 自己條命唔可以無

bo吾du

賤種係咁上下

cls真係地獄鬼國
乜人都有

養兒防老炸
冇左咪養過第二個
終國人思想就係咁 變撚態

順便

笑死

中蟈專家話 小朋友感染率低過成人 沒事兒 沒事兒

孩子還有黨啊

不緊要 你還有黨呀

開始亂，係時候光復武漢，時代革命！

地獄gag

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

賤到

Push

其實點被政府洗腦 都冇理由會賤撚到自己個仔都唔理
根本就係個支那種賤

之前見到嗰支那戇鳩話小朋友唔會咁易中招

可以再生過架啫

食子文化

支那人，不意外

重話中國人重視家庭 我屌你老母啦

Cls 國家

沒事兒 你們自己先回家

有d父母對自己仔女差
又驚佢地大個報復無得養兒防老
咪作d咁既terms洗腦囉

好撚貼切

來生不做支國人

笑左
支那人

附合國情

封城邊會通晒天，梗係玩突擊啦

信黨吧！

學到正字啦 每個字都有蟲字部

報警就成家捉哂去隔離嫁啦

會唔會唔係佢地個仔女 係親戚既仔女

其實啲人走左又點 係傳染左嘅走左都醫唔到架啦。。

應該開槍等佢哋一家團聚

狗雜種

落地獄

仔女可以生過，命仔無左唔掂

當生少兩件囉

囝囡無左可以再生過啊！

中国警察 渣ga
如果喺香港 一棍一槍搞掂啦

孩子死了可以再生過，沒命就不行！

我諗嗰架機啲人都會仆街

香港英雄係時候搶救小孩子
they are innocent!!!

公眾無須驚慌
地獄有林鄭一家同支那人頂著

呢樣真 隻新病毒有潛伏期
仲要冇明顯病理症狀
醫院界應該講清楚呢一點比人知

他們只是堆銀紙！

咁其實唔奇得後生既會咁對老一輩既人
你諗下老一輩自己做過啲咩先？

我覺得成件肺炎事件已經可以整做一隻game,描寫同體驗中國人的反應

Plague 2020

支那人，今次一鋪過洗牌la

最緊要留得青山在

一個係飢荒時能夠易子而食嘅國家
不意外

真面目

排隊入地獄

笑到收唔到聲

正常操作

有免費腎

睇死都係養兒防老啲仆街黎

屌你老母俾你走到咪一樣要死

垃圾支蝗

做得好

中國人過春節，一定齊齊整整。

支那人命唔值錢

Well said

藍絲都係咁架啦

呢個國家自共產黨入主 將支那人最陰暗仆街一面迫晒出黎

可能出哂事

仔女同錢財一樣，都係身外物。
錢，冇左可以搵個。
仔女，冇左可以生個。

命，冇左就冇架啦！

Double damage

點解我覺得單野顯示咗跟本個到成個區都係疫區，唔出聲

Fake news 黎
連登仔又炒車

仔女可以再生過
命仔就得一條

垃圾民族

我走先

笑到我仆街
琴晚睇到個POST 今日又想睇多次

通常喪屍人性電影先會睇到

好正常姐